唔使再諗 831扔氣油彈相果枝一定係真槍

如果係示威者帶氣槍之類，記者會仲唔即刻zoom到大一大話你帶氣槍，而用張影唔到有帶槍嘅相？
即係已經自認左果枝槍有問題囉

（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）

推撚到佢地死全家

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

721 831

帶真槍定氣槍去打刧係一樣罪名

Push

Push push push

氣槍應該一定即刻拉。合理推論

push